依家啲女仔

又惡 又man 又會運動 有啲仲到好fit
又唔溫柔 又淫底 成日閪口閪臉

到底點先可以搵到一個溫柔賢淑嘅女朋友

屙篤尿 照下自己個樣
再望望自己戶口

有運動又fit唔好咩？

想要一個需要被保護嘅女仔或者應該咁講 依家啲女仔點解咁高

揾緊小妹我？

我需要巴打保護

幾高先 160算唔算高？

其實兇既女仔唔代表唔需要被保護喎

160 還好啦 依家好多17x

個個都起曬角咁 都唔想接近啦

咁你應該係仲未遇到啦

遇唔到啊

惡過佢

參加多啲活動？
或者frd搭frd咁識？

返工邊有時間活動 frd搭frd傾唔得耐

放左工或者星期六日囉
我番工都有報名join course

星期六日都返工 咩course

光復香港 時代革命！

咩活動可以識

大家差唔多高唔好咩

唔好

why

女仔矮啲會想保護佢

會唔會係你太廢

比較淋善

學野唔夠狗公其實都識唔到

咁咪好 知唔知咩係今生只娶前線絲

樓主肯定係搵緊我啦哈哈

利申：對鐘意既人先會溫柔，而家女仔要識保護自己嘛

所以結論係無人中意我

啲frd就喺前線做偽勇武食女

依家d女仔全部都係臭雞黎

你明唔明唔可以將自己温柔嗰面成日俾人睇，咁同姣仔有乜分別？男朋友先可以見到自己嘅反差，先感受到自己原來係有幾特別先見到

利申：獨立最怕扮柔弱嘅女仔

收皮 都有啲好純

都唔使咁兇惡㗎

屌未遇到個保護自己嘅人之前邊撚個可以保護我啊
咪得自己 屌講起都嬲

咁你加油 繼續保護好自己

都係嗰句，未遇到姐，但你星期六日都返工...真係冇機會去下啲活動or上興趣班咩，你做咩嫁

星期六日返pt

咁係因為對你冇興趣姐

自己太廢就怪人地太強

做運動fit 咪幾好

其實我覺得你講果一類女仔好正

算啦我都係單身狗想叫下春姐

總括而言
男人鍾意姣人嘅雞但自己pk完又鬧人臭雞
雞不嬲臭係你地on9

但好嘅女仔係要特登揾 係要花時間了解
如果周街都有 大家今日就唔洗咁痛苦啦
係你班男人重量不重質啫
一講到要花時間 就覺得女人麻撚煩唉
我地都想知你係咪認真先得㗎

好想遇到心地好冇脾氣嘅女仔

有 但通常都唔會被珍惜
對住ex完全冇發過脾氣 到最後咪又係唔會珍惜

心地好但有脾氣唉
不過夠鍾意就改到 真心

利申 : 對住ex冇發過脾氣 好似唔識發脾氣咁

我都好似你咁 對住啲fd同屋企人都好有脾氣
但一對住個ex就變到好淋 俾佢鬧都唔反駁

Ex點解唔珍惜
有齊兩種條件嘅女仔係天使

有脾氣好難相處

對伴侶先冇脾氣就唔叫冇脾氣…

絲圍爐圍爐(攬
不過我ex就係脾氣好到唔會鬧我先俾佢感化到
比着再以前啲ex就互片互踩

一嚟佢未放低個ex啦
二嚟佢由頭到尾都冇鍾意過我
佢話佢忙我都冇chur住見佢
佢甩咗我幾次底我都冇發脾氣
同佢講聲我掛住佢 佢就叫我獨立啲

你ex好好
其實佢都唔係成日鬧我嘅 不過真係好hurt
但完全冇諗過要反擊

咪係
靠人不如靠自己 天知道條友係咪玩鳩自己

其實我嗰種應該係叫神經質多啲
有時好緊張佢又急又擔心
但唔係一下係條街爆嗰啲
或者係愈大愈難得有問題好平靜咁提出
返屋企先暱埋喊 因為有時都知好無為但又好有情緒

冇鐘意過你又同你拍拖
女仔唔好太獨立，痴身好啲

愈大愈係失望夠自然走
俾人hurt到拍拖拍到冇曬自尊就無為啦
呢度大把人撐你

女仔知道可以倚靠咁咪自然會痴身多啲囉
你班男人明唔明個邏輯喺邊呀

想要個易相處姐

你可以同佢溝通，有咩問題提出大家拎個共識
只要唔太過分，男通常都會就返個女

點Q知你係咪認真啫屌

可以依靠定義係乜

佢就係乜都係肯傾 乜都肯就我
會覺得自己太過份好內疚 所以先有情緒

做朋友都可以易相處掛

仲想點…唔使覺得內疚拍拖冇計較，唔介意要就你
除非你話出去識其他仔就另計

可能係想要個水泡掛 咁啱我又同佢表白
有痴身呀我 頭一個禮拜佢仲好buy添
但之後就開始叫我唔好咁

啱呀 所以到最尾同咗佢講分手
大家互撐

幾好喎 呢種女朋友 如果仲要靚+唔西面
我幾buy 最緊要fit同肯運動
肯做運動個人都正面d
見到有d女已經唔靚仲要成pat野咁真係唔開胃
btw溫柔賢淑係呢個社會唔適合了 會好辛苦的

香港搞到個個都草木皆兵 啲女都惡過人 垃圾地方

樓豬呢度又廢又矮既無自信毒撚，都係留番係屋企打飛機，唔好諗住溝女啦

收皮啦男人婆 你係女咩？

中曬

即係有時男人比女人更緊張自己

利申：(事例)
1/ 超大頭蝦 每日都玩揾電話銀包鎖匙遊戲
ex從來冇厭棄仲會問係咪呢度 通常俾佢講中

2/ 有時好唔開心 但我唔鍾意同ex講
因為我知男人怕女人麻煩
同埋我都咁大個人都知點解決我覺得唔開心嘅野
但情緒嘅嘢真係好難解決
我平時冇乜表情 但唔開心一望住佢
佢好自然感受到我唔開心 就會主動攬住我
講：我係度啊 真係感動到由喊到瘋狂傻笑

女人就係要咁簡單嘅嘢咋嘛

屌 無啦啦有個frd攬住你你報警拉鳩咗佢啦

講中左就發脾氣? 自己矮又怪人地高，自己廢又廢人地太強
真係比你遇到D又溫柔又嬌的的既女仔，都唔輪到你條毒撚啦，做兵都未夠資格呀你

屌就係興趣男性化啲先容易同你地溝通到做朋友
女朋友拍拖再諗啦 就係因為俾你地話
你地又厭人Man又話難同人相處 好撚矛盾

利申我係咁

性格同興趣兩樣野嚟

以為你曲線讚緊啲女仔

咁你係咪男人婆呀？俾人講中咗又發脾氣呀？

係因為覺得我ex太好
相比其他姐弟戀順利 覺得好幸福
如果唔係要long D都唔會散

算啦女人唔啱我

吓 呢d不知幾正

你真係咪撚都拍過拖
知唔知乜撚係曖昧？梗係曖昧先做

又怕女人麻煩喎 男人
豪爽又俾你話似男人 你玩晒啦

算啦我唔想害咗人

自己一個算啦 靠乜撚野人

依家係邊個發脾氣？講事實俾你知就嬲嬲豬

知自己廢又唔增值下自己，淨係識怪人地太強太勁，喺度怨天尤人，學嗰位巴打話齋，屙篤尿照下自己先啦

我最近遇到個pk就係呢種諗法
如果咁諗就收皮自摺唔好學人溝女
沉船先嚟浸死
好多好女仔就俾你啲咁嘅人嚇到以後都唔敢拍拖

其實我知你係邊個先話你男人婆照下鏡先出嚟吠啦

垃圾post 拉

都實有既
不過香港女仔係普遍比較強

關我撚事我都無溝過人

就係有呢種諗法就唔好信自己單身好撚慘啦
拉

我無話過自己慘

好嘅又話人被動
公廁雞實主動㗎

被動咪幾好

佢唔鍾意你就自然唔想你痴身

點解你可以廢成咁 ?? 原來你無溝過女係因為你連溝女既機會都無，D女未傾計已經比你個矮仔嚇走左

係因為識到你班男人連溝嘅意欲都無

好簡單姐，仲以為你話物質上嘅依靠

你又知? 矮仔你連溝女都未試過你唔明架啦

你地兩個啲對話唔知點解好好笑

只愛前線巴

我都話我識你本人

唔運動你又嫌人肥
邊有咁多天生麗質
你想點
你係咪驚啲女人叻過你你自卑？
不過都唔到你揀人啦

個個著曬sport bra泳裝影相好核突

係啦係啦

對人無乜好感就會粗聲粗氣
啲女對靚仔就好温柔

屌你老母返去搵啲假狗臭閪比你屌啦

我懷疑你其實鍾意男人
咁多要求 唔怪得之連女都識唔到
利申 : 支持同性平權

唔發脾氣就俾你食住上
自己嘅好就俾人當理所當然
無人識珍惜啲咁易到手嘅人嫁
你話係咪？

我自己都操開gym嘅 係man bodybuild好睇啲

其實樓主咩年代過黎 仲ff啲女仔個個好似古代咁
聽曬男人話 cls依家仲有咁嘅人

有自主唔代表要惡死

唔好話樓主講嗰類女仔
連啲溫柔體貼女見到條仔咁都唔會想同佢做fd啦
真係好醜

講真話就話人惡死 笑撚死
其實你要叫春又唔想俾人屌你post番上ig fb好唔好
乖啦

我講緊我識啲女仔講野都好惡 唔係你

物質依靠？雞嚟喎
我唔會旨意男朋友養我 宜家乜年代啊
將來生活係點係靠大家一齊努力 唔係男朋友俾我

反而個個男仔大大下就唔記得咗平淡是福
最簡單最基本反而唔做 覺得追女仔可以用物質

因為對住你姐 你明唔明先

支持你轉基
咁多嗲 唔滿意咪撚溝女囉
女就周街都係 但你咁高要求 係女都唔受

屌你老母

唔發脾氣唔代表要食住上
人哋脾氣好你都要醒目唔好濫用人哋嘅優點
至於識唔識珍惜就睇返個人性格同經歷

中咗樓主計
平時無女肯理佢
上到黎雖然俾人屌
但都叫有女理佢

人妖乜又係你

大部分人唔識珍惜
所以唔敢無脾氣

你想點講就點講啦

屌我都覺
拉

我都無溝女講咗幾多次

躝啦拉拉拉 推抗爭post唔見你咁勤力

唔係冇溝女
將會係冇女溝
主動同被動有分別㗎

有無都唔會溝

又惡又man先正，真性情

樓主係loser，垃圾搵更垃圾

講得啱，多謝你提醒咗我

全職發開夢 part time推抗爭
做實事好過好似你咁係度9嗡
利申：只嫁前線巴

今日唔使出鳩up下都唔俾

所以講漏咗其實想人有嘅野
男仔自己都要學識珍惜先，唔好一味要求個女仔要點做滿足自己

唔好追蹤我
有痴漢呀呀

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商

祝巴打溝到靚女 明咗就大把女排住隊等你
唔會好似樓豬咁溝唔到女係度9叫話冇女俾佢溝

係巴打講得啱

冇 咁啱見到咋
人妖唔啱我

算啦唔好再理我

我都唔啱catgirl

唔好話你又矮又弱雞
剩係識得瀨
你都係一世打飛機啦

我唔適合同人一齊 由我自己一個啦

Programming

平行時空? 甴近平

唔知 識親都17x 大大隻隻 又惡 可能生活環境關事

認同呀

⋯未識過咁高既女仔 正 甴近平

其實冇人理你
只不過絲你又踩 巴又鄙視你
宜家咁你係抵撚死

? 你地點睇我我無乜所謂

Wtfffff

最緊要你開心啦 繼續批鬥續繼發惡
祝你生活愉快咁就唔使成個怨婦咁叫春咬人

咁我又無

唔使話要溝到靚女 性格好正常樣就好滿足

人妖咪撚stalk post 仲恐怖過啲狗

高唔高同廢唔廢有咩關係

IT 巴打

你就人妖

Diu
but I like

你樣衰人地咪起曬角囉
又唔睇下自己有咩料
自己廢就屌柒啲勁嘅女仔
又唔反省下自己咩本事
係到怪人

最撚憎你呢類男人
無撚用

Error404
半巴半絲

睇死樓主又矮又唔健身又唔夠man保護唔到女仔唯有喺度9叫

成功騎劫咗個post

矮撚=殘廢

樓主可以另開post
或者catgirl 係樓主嘅選擇之一
符合哂

男人真係好撚麻煩
一時又要溫柔依賴佢
一時又要人獨立
屌你老母 玩barbie啦
咁多要求

好似你呢啲垃圾男人咁廢俾社會淘汰正常

臭鳩

有冇諗過連catgirl都睇唔起佢sor9y

咁你就摺埋死返入狗竇到啦

玩barbie呢個笑咗
樓豬睇少啲AV打少啲飛機
睇餸食飯貼地返少少啦 傷身啊

咁係呀嘛 阻撚住個地球轉
咁大男人主義 講多兩句啲女都唔會理佢

你矮窮醜d女咪又惡又man囉
你高大靚仔d女咪溫柔賢淑囉

港府女抄你post
鼓勵去佢個post踩場

樓主自己矮都怪人哋太惡太man太fit啦

真係好鬼狗
不過我鍾意

大男人到睇完個post我要返清朝紮腳

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

接受現實啦巴打

你放過佢啦

呢啲時勢唔fit啲 想死？
等得樓豬黎保護都曬鬼氣
除非樓主可以單挑full gear狗再講

你165？

呢type先正囉
樓主實係比支那妹嗲兩句 就送哂身家比人啲on9

唔通係公屋廢老？

講得好好

python 閪thon

不如你講下你矮成點

一隻甴近平養嘅狗偷偷留下負皮